而家同文革有咩分別 有知識 理性既人就要受苦

點解係受苦?因為大多數既盲毛 包括新移民 絕大部份既低知識份子 警察 師奶 去主導。
大多數既知識份子 例如學生商人醫生律師教師就出黎反抗 但奈何小數
大財團就未鬥到佢地 但都不遠了

我識d醫生都有出去

琴日係立會門口
有人哮喘發作
搵完藥次黎有醫生係人群出左黎幫手

因為共產黨就係咁樣治國個囉

一直換血，劣幣驅逐良幣
最搞笑班藍絲廢老，覺得我地收咗錢/比外國勢力洗腦
103萬遊行，都可以係收錢
點解大陸唔科水叫夠200萬人出來呀？係咪睇少大陸先？
那來的自信，可以覺得自己小學畢業先係最清醒，個個碩士學歷/醫生律師老師工程師比人煽動
（利申：工程師，識親每個專業人士都反送中）

尋日想拎假紙Sick leave, 睇開個醫生尋日都休診